有40萬budget 既話，巴打會出邊部車？ (新車/二手皆可)

我先

我會買新車CLA 200, 40萬有benz 品牌
個樣又嚇得下人夠晒貴氣外型又有跑味 ,
成架公子車咁可以用黎溝囡囡

我知實有巴打話CLA200 副engine 慢呀唔值
你地根本錯晒重點
買得benz 係買個品牌 , 買個奢侈 , 特別係CLA 仲有埋型格跑味
加上香港地 , 塞車多過渣車
副 engine 要咁快都得物而無所用
CLA 200 副計 , 香港黎講，真係夠晒用

加上香港人咁著重包裝外觀
CLA200 咁有型格跑風
仲唔係精明之選？
囡囡見到都出晒水
諗諗下真係想今日下晝去買返部

我冇買係因為冇波棍 要係太盤到轉波 cls就有

2018 Sti

呢部車
莫講話車尾燈
直程係可以影都冇

S208

真心定假膠

掃把車主好慘

Fk2/7代r

NSX NA1
Dream car

加少少買2018sti

40萬唔介意二手，我會㨂二手tesla，起步勁，慳油錢，大mon溝死女，閒時仲可以做uber賺下外快。 不過充電要排隊真係好煩，同內籠真係麻麻。

Tesla Model 3

Sti for sure

Sti 最緊要籃色

加多6 7萬上二手45 amg啦

而家買二手tesla，仲貴過原價

40萬2手就s3 sure

睇完doug dumuro條片真係想買

R35

一係WRX STI
一係Golf R

on9 2018 Sti + Int Mode for sure

買撚到 ？

Rx7 fd